```sql
drop table alumnos;
drop table aprobados;

create table alumnos(
    documento char(8) not null,
    nombre varchar2(30),
    nota number(4,2)
    constraint CK_alumnos_nota_valores check (nota>=0 and nota <=10),
    primary key(documento)
);

create table aprobados(
    documento char(8) not null,
    nota number(4,2)
    constraint CK_aprobados_nota_valores check (nota>=0 and nota <=10),
    primary key(documento)
);

insert into alumnos values('30000000','Ana Acosta',8);
insert into alumnos values('30111111','Betina Bustos',9);
insert into alumnos values('30222222','Carlos Caseros',2.5); 
insert into alumnos values('30333333','Daniel Duarte',7.7);
insert into alumnos values('30444444','Estela Esper',3.4);

 -- Ingresamos registros en la tabla "aprobados" 
 -- seleccionando registros de la tabla "alumnos":
insert into aprobados 
select documento,nota
from alumnos
where nota>=4;

 -- Veamos si los registros se han cargado:

select *from aprobados;

```